會員返六日唔撚2P 為左返六日勇武打狗無人講？

波台24

保護我地阿記手足 拉

唔怪之得佢今日無出po，原來俾人捉咗

呢個返六日唔撚易黎 返六日唔撚2p 係外國

隻p牌狗係外國笑緊

佢勁撚25 一早做移民撚

拉，屌你老母！

希望大家唔好再推

ho ball ching

保釋左？

Check緊，懷疑確診